[民間智慧]嘉頓雜餅會唔會係最好既裝備？

雖然嘉頓紅罐雜餅係連登仔最撚憎收到既新年食品，但就係呢一張圖啟發到我
嘉頓雜餅除左有食唔哂既餅乾用黎補充體力之外，佢個罐仲有好多用途，例如當做容器裝物資裝水，又可以套係手作為防具。有音樂細胞既又可以用個罐黎做戰鼓振奮士氣就咁拎住敲擊都已經可以製造到聲音維持大家既士氣

嘉頓雜餅仲唔係去野餐最好既裝備

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！